韋史密夫斟演《神奇4俠》神奇先生

迪士尼成功收購FOX後，代表FOX的死侍(Deadpool)、神奇4俠(Fantastic Four)回歸Marvel。Marvel總裁Kevin Feige早前表示，新版《神奇4俠》已在籌備階段。美媒報道，新版《神奇4俠》的演員已有初選，其中一位就是電影《阿拉丁》(Aladdin)的韋史密夫(Will Smith)，他將會飾演神奇先生，即是Marvel計劃從DC手中搶走韋史密夫。不過漫畫與電影中的神奇先生也是白人，未知粉絲會否接受由黑人飾演神奇先生。

珅狗真係勤力 9點又開始返工出post

不了

搵黑人做神棍德

will smith 魅力又超越黑白嘅

戇鳩

DC: Deadshot
Marvel: Mister Fantastic

點食兩家茶禮呀

所以拍完一套又會reboot

綠燈俠就算拍都reboot啦
但suicide squad 好似會拍續集

傳說續集係Reboot

雖然對mcu都有信心，
但之前fox先搵黑人做human torch奶晒野 ,依家就搞神奇先生

但終於有機會睇will smith同sam l jackson同場都正。

又要睇多次佢地四個點樣得到能力

soft reboot啫

will smith又多樣野笑

推

點解唔搵佢做鍋物先

好似要拍阿拉丁所以推左ss 2

Will smith不嬲受歡迎過d white trash

Will smith 唔係話要退休咩

屌唔撚係呀 我要john krasinski 同emily blunt兩公婆呀

搵返captain 做咪幾好

應該冇乜可能了

點解係都要翻拍Fantastic Four
明明冇一次得

Lm
搵黑人做 X教授 同磁力王

Will Smith 係一個好演員 雖然個角色一隻係白人姐（雖然呢一點實俾人攞黎同小魚仙相題並論）
佢初初接阿拉丁果時 個個都話 不了 啦
點知佢發揮得好好 Carry成套戲

taika waititi james gunn都係咁

FF 係好少有見得光，面向大眾的英雄
human touch 仲要係男神，溝死女
好MCU 風格
4 個都獨特，仲有奸角dr doom 再可以大搞

搵番第一代翻拍我會睇

Human torch

仲有Silver surfer

其實不如用番第一代f4啦⋯⋯

chris又可以入番mcu

可唔可以唔好成日幫經典角色換人種
屌你老味本身係白就白黑就黑啦
唔高興咪寫個新角色囉

做hancock屌打

唔care了 Nick fury好似原本設定都係白人

又4俠

買起埋Sony啦我想睇MCU Spider man 啊

下咁兩個仔女要搵黑定白做

Tom Ellis 做Dr Doom ,有無得諗

梗係黑，仲要LGBT

第一代好睇d

阿拉丁班中東佬都係偏黑，所以睇落無乜問題

有戲肯拍memphisto未屌佢老母

搵個後生d 好d wo

都唔知佢可以點拍 再由頭黎過 ?

新一套Deadshot 唔係佢做啦